幾時開始香港Netflix下架咗V煞？

一年幾前喺netflix睇過
呢家已經search唔到
喺browser入開嚟睇話「無法在所在地區播放」
過唔到審定點？

好多戲下架一排,幾個月後又上架....
不嬲都係咁

所有嘢都會下架ga la

實係支共打壓

啲版權不嬲唔係買斷

原來係咁

完

連雷洛都冇, 廢撚到
不過啲自製節目又真係幾撚好睇

你幾耐無開Netflix,落左大半年

一早寫咗下架日期

Netflix奶到咁，大家一齊全民退訂

好撚難睇wor